冇錢食飯嘅手足入一入黎

兒童連膳計劃

我地頻道由一班中學同大専生自發性組成，經歷幾個月嘅運動，軍政府依然唔肯讓步，誓與香港人為敵，我哋曾經都試過冇錢開飯山窮水盡嘅日子，明白餓住肚根本無力於長期抗戰，呢埸運動和勇連成一線，每個岡位同樣重要，缺一不可，雖然我哋冇林鄭凸首同一眾冗官每月三、四十萬月薪，但我哋一眾學生窮得只剩下良心，眼見一班勇武巴同鶳打冇飯開，甚至三餐齋食麵包杯面，不要說你哋搞得掂，試着說讓我們盡一份綿力幫助有經濟困難嘅前線義士同各位學生手足，緊記你們都是無價之寶。

申請程序：
我哋一眾後勤兵歡迎各位有經濟困難嘅手足嚟搵我哋，申請人身份100%保密。鑒於防止藍屍同騙徒呃飯食，我哋參照坊間助養運作將會有少少FC程序同了解你哋嘅困難再提供援助，包括：飯券、八達通等等。

備注：FC程序無須提供個人身份証號碼、個人照片、電話號碼等等。

我哋盡量採取郵寄形式（如：智能櫃）保障手足安全的憂慮，如有急切需要，將在雙方同意下以面交形式交收，或有特別合理要求，我哋亦會盡力配合。

我哋正在籌備第一輪飯券援助活動，由於我哋資源有限，暫時只會提供飯券及八達通服務，而涉及高額費用及遠超能力範圍要求將不會包括在計劃內（如坊間流傳學校exchange費用、資助割包皮）。

我哋仍然處於籌備階段，飯券同八仔未必能夠支援派俾所有經濟困難嘅學生🙇🏻‍♂️希望會有捐贈者提供飯券或八達通，多少無拘，所有捐贈資源將會100%投放落手足身上，為防止引起懷疑以及金錢糾紛，將拒絕接受現金捐贈，或家長能夠捐贈更大型的團體。

如若有更完善執行及派發方法不妨提出，我哋必定盡力改善，另附上tg channel，歡迎手足關注我哋channel獲取更多資訊。

家長如有意捐贈物資請聯絡tg@meowmonchi

大家小心d好

HKTVmall員工高質

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

割包皮係咩玩法

自推十連

推十連

推